屌奶星，全香港人一齊夾錢收購阿仙奴啦

窮人就一人出20000
小朋友就拎晒利是錢補習費
有錢人就大大力泵水
團聚香港力量!

成千億 會唔會比多左呢....
好似馬體會都唔過一百億